有冇巴絲身邊嘅人（後生）自殺死左？

今日唔知點解諗起一個識嘅人自殺死左，只係點頭之交，但諗起廿幾歲就去左好無奈...

中學有人自殺 不過唔識

其實點解廿幾歲去左就無奈

如果係意外/疾病就真係好可惜

但如果係自殺 姐係佢本人覺得活係世上先係最痛苦

可能係一種解脫黎

正如我自己 我而家活係世上只係因為唔想負左屋企人

唔想屋企人傷心難過 同埋想追埋D有生之年既作品

但如果話我出街比車撞死 我一D都唔會覺得無奈

最緊要唔好撞我唔死要我受苦